話時話,有時都幾想做隻狗...

你係食屎狗

醜
不了

非

有得食定啲屎你唔制？

以為講警犬

定延唔會痾屎

中意男仔頭

是

定延變成鬼了

你而家已經係

你一早成功左啦

好想有依d同事

多賢>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>JERJER怪

早期的tb ding真係唔掂 近年先好d

呢個先係真面目

Tb定先最正

印巴你真係唔抵撐

你連狗都不如

拉